今日有咩令到你開心

點做到

運動量大左

冇

放假
有時間食個靚早餐

肚餓

訓著就唔肚餓

今日終於set好份fyp問卷 好開心

做咗運動

打左四個鐘波，開心咗。

好大聲唱歌 好爽

返工有幾個frd黎探我

同啲朋友一齊鬧個ex
睇到佢幾差 終於接受咗 唔再抱有啲咩希望

正常相處唔得閒諗唔開心嘅嘢

弓起弓起

即係有啦

健康寶寶